抗爭路上 光譜愈闊愈好

市場上有好多顧客 有人鐘意衝 有人鐘意和平
應該盡可能擴闊個光譜 做大個餅
和平 勇武 各有各做 互相尊重
踢場波11 個人 都有分前中後啦
更可況200 萬人
只係得一種聲音係註定失敗

五年前都係咁講